其實班狗咁開記招幾好

講嘅嘢愈多 漏洞就愈多
又瘋狂逃避問題
你老味以為病房無cctv都講得出

Anyway,
聽朝機場 825荃葵大遊行

target audience唔係我地 目的亦唔係真記招

CHING心水清, 大家都明同緊邊個講同交代. 等佢地錄左播比XX億

823 人鏈

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見